Comebuytea邊隻手搖最冇伏

none

Why

右手

QQㄋㄟㄋㄟ好喝到咩噗茶

U up mud

吾識日文😂

芭樂清香烏龍

鳳梨寒天蘆薈清香烏龍

講出嚟啦